身為藍絲應該好好支持政府

所有野都係反對派的錯

奶共唔代表撐政府，撐政府唔代表奶共

你明唔明我講咩